(PS4)中土世界:戰爭之影 10月10號

等左成年 就有得玩 有衝動想買黃金版
等買實體
預購

早排先重睇完魔戒三部曲

魔多之影 做特價 30蚊

希望劇情長d同果個氏族系統多d野玩

上個月免費係唔係第一代？

有咩？
9月魔多之影2折

上集好玩
今集必買

想買黃金版 睇佢個多人都好似幾有趣

我想買 包好多個資料片

今集有埋中文

呢隻真係神作

頂唔緊啦！快點...

我都想沖黃金版

已訂

冇留意
多個資料片同個人係d咩

Online打？

好玩咩

呢個系列會唔會偷跑？

魔戒迷但未玩過 第一集ps4有無架

第一集點會冇

我係PS4 store到搵中土世界得新果隻
舊個隻叫中土守護者？

摩多之影，shadow of mordor

唔該

PS4 隻一代GOTY 版上個月特會30幾蚊，衝左但仲未開

今集鳩沖
攻城戰

呢2個月咁多大作我沖左呢隻先

尋日開左，幾正，係英文麻煩D

同問
另外今集係open world有得連機？

仲有6 日

無 只可以攻打朋友城堡

好撚正

屌成$750,好柒貴
PC

Ps4 黃金版780$ 狗衝左

單機驚課金

今集係有loot boxes

偷跑左？

ps4實體黃金版6字頭

我搵唔到 買左數位版

邊度偷跑左？

偷跑左普通版未

依簡廠折扣咁兇狠 但個原價咁貴 我都係等下先

買隻普通版玩算 廢事等

等睇偷跑

咁快偷跑？
Btw買普通版

我玩完evil within2先玩依集

係咪有偷跑 想一陣出去買 好撚悶
D game 全部出曬係紅日後

求問普通版幾錢

真係偷跑左? 但我見無乜人講既

普通版有無偷跑？
定淨係黃金版偷跑左？

啱啱行完黃金唔見有

有無巴打知邊度有偷跑？

巴打邊到訂黃金600幾？

冇得訂

咁快無貨
Btw其實黃金版都唔係有哂dlc

邊度有得賣？ 即刻狗衝出去

下？齊喎應該

照佢地講淨係有介紹個4個dlc, 未來再出要再買

冇得預購
要walkin

知唔知幾錢?

我見2000fun有得訂喎 ？

即係今日未有偷跑？

如有偷跑大家通知聲，謝謝

上集真心好玩，只係主線短左d
今集必買

奇待緊偷跑

未玩過上集 本身係魔戒迷，有興趣，有無ching講下有咩咁好玩

個打鬥好正 有無玩過Batman系列？ 差唔多打法

另外唔好對故事同劇情有咁大期望
系統設計好好
另外嗰兩張地圖略嫌細咗小小

有冇online？

冇

唔係話有咩

冇，純單機，期待下集吧

推

想入
一陣過淘大睇下偷跑未

買左Pc $7xx 即將直播玩

希望今日有偷跑啦

有偷跑既話麻煩講聲，thx

Steam 仲要等兩日嘅

468想買但好貴

ps4版有偷跑未？

有無?

呢D game都要偷跑

係咪港版無黃金版？
咁game舖會唔會無得買黃金版？

希望聽日有偷跑

無玩第一集 我想問兩集個storyline係咪連住 洗唔洗玩咗第一集先

同問，仲有有冇第一集故事內容雞精可以了解下？

PC賣半價啵

柒咗
歐版黎

未玩過之前果幾集
就玩今集會唔會唔知玩緊咩?

應該唔會
其實上集本事個故事性都好薄弱

索隆想返中土，佢條血祭左主角一家，主角比失憶既靈魂附身，死唔去同獲得新力量，開始報仇順便幫靈魂尋找失去既記憶

報完仇之後劇情未完，仲玩緊

港版有黃金版

主角係原創人物，而附身個靈魂係精靈寶鑽入面既人物，高等精靈celebrimbor, 亦都係精靈三戒既打造者

ps4有得下載未

今日可以下載 但玩唔到

$780 On99
我買EVIL WITHIN好過, 呢隻等減價
一般GAME就正價+季票, WB E家學埋EA D衰野出咩黃金版呃錢
食屎啦

一隻game成780蚊真係好on9
都係買normal edition玩算

希望今日有偷跑

冇睇過魔戒 但覺得好好玩 第二集照買

今日有掛大佬

睇完gameplay好撚正 ，好期待

要睇

之前果集係咪冇中文

有偷跑未啊?

一陣去睇

係

今集有冇？

WB

幫手睇下有無黃金 謝謝

有

好想快d玩

有冇消息

麻煩睇完講聲，謝謝你

知唔知普通版大概幾錢呀

點解要放完長假先出，平日出左都無時間玩

屌

係咪冇得連線打下王？ 好似仁王 ds3 果d咁

Any news?

岩岩行過信和2間,都係一樣無偷跑,要聽日先有

唉屌,不要再說了,3日假咁就完L左

Thx

今集有無裝備系統？
上集無呢樣野有啲遜色

淘大話聽日

大約幾點？

上集冇乜劇情,今集觀望

黃金版多d咩 成$780

睇playstation sotre好似係有齊哂4個dlc,同埋有個黃金箱(但唔知入面有咩)

有偷未
想收工買黃金玩

依隻都算大作 只不過單機 就冇咩人討論
故事都唔算單調 單講獸人系統 已經j出血
但都係鐘意魔多既裝甲外觀
今次好似入左自己陣營 就會變精靈甲 藍色又冇霸氣

普通版

白銀版

黃金版

其實都係多左dlc既分別咁解

會長玩一定要買dlc

有
重有咩金裝個d

都係
但780過唔到自己果關

係明顯貴，但如果係好玩，值就ok

好似唔課金就要刷野刷多幾十個鍾先有真結局

好快悶就一定 上次第一集玩左幾個鐘都放低左
刺客教條味濃
今次買都係因為佢咩住魔戒個名同有中文 玩得舒服d 餓左太耐game

開頭都以為係嫖客咁玩（好似係嫖客信條其中一個開發人員搞做出黎）
但玩落其實好唔同

要刷裝？講真ps4 game玩到要刷裝真係有點....
刺信又係 地平線又係

仲未諗掂買PC 好定PS4 版好

如果pc機勁當然pc，開唔到全高效就ps4算

無PS4 pro
Pc 60fps 唔洗諗

有偷跑未

pc 34吋 MON 爽爽的
BTW 我都無PRO 唔知買唔買好

好景無偷跑

部電腦5年前砌，焗買ps4版
如果電腦勁我都買pc靚d又平d

平啲咩? 好似一樣

係喎 一樣
不過steam成日特價嘛

我上集爆機之後係咁自殺之後養勁d敵人再殺佢
玩玩下覺得幾無聊
希望今集多d變化

我啱啱已經訂左黃金版

有其他網賣 有平
銀版買左400蚊

邊到有偷跑

未諗好買ps4版定買pc版好 ps4好似今晚12點玩得 pc要等聽晚12點？

留名觀望吓先
雖然好鐘意中土世界
不過上集麻麻

其實麻麻既地方係邊 除左冇大boss之外 冇咩好挑剔
人地拎埋最佳動作遊戲

佢個過程係
開頭難》中期過癮〉後期悶

因為後期你可以無雙咁打，任又重複，我都好希望佢改好呢點

中後期好重覆同好悶
Boss戰完全有feel

DLC 冇買不評論，不過動作真係又爽又型，抵佢拎獎

都係既 但有咩game唔係咁 唯一諗到就係人中之龍

行過淘大問冇偷跑聽日先有

上面講咁任務重覆，快悶
中後期好難挨，完左都唔多想玩多次
佢上GOTY嗰年咁啱係遊戲荒

魔戒game個人最愛都係兩集中土戰爭

PC, $750
4個資料片，黎緊仲有咩?

此為亞洲版

※需年滿18歲以上方可購買

推出日期：2017年8月23日 (全球延至2017年10月10日才推出)

遊戲語言：中/英文字幕；英文語音

遊戲類型：動作冒險、奇幻

遊戲模式：單人

產品內容：

《中土世界：戰爭之影》黃金版
激活序號乙組
屠殺氏族復仇者資料片
流亡氏族復仇者資料片
凱蘭崔爾之劍故事資料片
荒涼魔多故事資料片
黃金戰箱

首批預購可獲得以下內容：

傳奇鬥士戰隊－由 4 位來自不同氏族的傳奇鬥士，加入你的軍隊。獨家史詩統御之劍

你講即時戰略？果個正啊

當年日日放學同啲friend 去網吧玩
中土戰爭好正

最鐘意玩艾辛格 精靈弓太屈

巫師

同好
細個戰役mode重玩左十幾次
玩開哥布林，蜘蛛騎士同龍王

哥布林係玩隧道 兵仔都算垃圾 要玩人海 火龍/龍王都係重點 不過傷到自己兵

中學好鐘意玩
當時買正板上網同人玩

外國有人整咗巫王unofficial 2.02, 平衡咗好多

自從巫王 就冇咩點玩 我外貌協會 覺得好核突

都唔知點解唔出3 好好玩 中土戰爭
好想佢出新族 昂巴海盜 登蘭得野人
仲有邪惡人類

二集合併左人類 就知唔會點開新啦 邪惡人類都入左魔多果邊 開黎冇咩用

可能冇人玩/冇新意 都係炒冷飯 所以廢事出掛

一黎C&C,紅警同埋用同引擎嘅呢隻一齊比EA整死哂
二黎RTS嘅時代已經過去左

上網睇左唔少評價係話呢集耐玩左好多
多左好多人同招 同埋地圖都大唔少 個獸人系統都改得多野左
但劇情依然係好普通 當係一隻魔戒背景動作game玩就好

其實主角結尾會唔會變咗做戒靈
話唒要link返魔戒三部曲

想問下DLC係入code下載 定係 隻碟會自動安裝埋
如果係前者咁我買普通版好了 因為玩完放得出去

戒靈嗰九個人王好似好耐之前已經定好哂

應該就唔係，佢個timeline係哈比人同魔戒中間，而戒靈係上個紀元已經存在

PC撚要等11號

其實分返好似人類咁。落汗剛懌 矮人分返摩垂亞同北方矮人好好多

戒靈另一樣野 但未打最後結局都知佢地失敗收場 睇下製作人 識唔識寫得失敗到好轟動

Btw唔記得睇邊個評論話 今集有得打戒靈 但唔係打哂 話留返第三集

洛汗標騎兩集都屈 又有得轉弓騎 雖然蜘蛛都有

總係覺得凱勒布理鵬鬼鬼地
明明係高等精靈， 個靈魂又可以咁易比人召㬇
Btw精靈死後唔係強制要去曼督斯廳堂去等重生？

仲記得要控兵group埋一舊打建築，唔係有一半兵做啦啦隊

係 齋企 唔洗做啊

屌steam要聽晚12點先解鎖

睇白金盃個評述應該仲有下集

有興趣不過觀望下先

半單人game 夠膽出抽箱
玩rank mode 隨時最鐘意個隻渣都冇
等低價先敢入手

有抽箱？唔係掛

ps4之前預購左digital版
依家玩緊

psn store未有
好想玩

Totalbiscuit, Jim sterling 依班名嘴開曬火屌WB
話今次如果唔課金,要用多好多時間先開到true ending.

仲要download成十幾HBO
都係聽日先玩算

一開波做咩,咁易比人捉到既

個耐玩度好似係加左係刷野拎true end果到

賣成468都仲要課箱

一見抽野就唔開胃
仲要單機都要抽
等到佢平價先買算

好似有得抽獸人

Steam可以玩

呢個我想問下,有冇未買Steam版既同我一樣係Steam頁面睇唔到購買個位

黃金版個箱應該前期開好定後期先好開？有無分？

有無人係到買過game 平幾十蚊

挑 咁不如上網dl黎玩 聽日都有得dl啦

依家出188睇價錢

THANKS

電腦太廢要玩一定要買ps

點睇

呢個網我用開

穩陣？

屌出到188一間都未開12點都 屌佢老味

問左2樓轉左 300百中

穩陣 早幾日未出 先做過 promo
減25% 再用code 減15%

幾平

但係2點先有貨 屌佢老味

琴日買你就平多20% sosad

單機game ?

單機驚緊係等減價再買

多得班傻仔課fifa ut
依家個個當玩家水魚

我諗依隻唔洗課掛 如果佢唔算改太大 都可以屈死d王 捉左就得 btw抽箱係抽咩先....

188有ps4版，賣緊368

諗緊pc定ps4好

有冇黃金版賣?

屌
放工唔知幾錢

陣間出深水埗買

岩岩睇埋2樓，最平348送poster
銀版468

邊到有黃金

沙田好運$350

呢家買果d有冇送code同電話手指環?

普通版 屌唔屌得過

好運有冇黃金版賣

冇 得普通 黃金其實多dlc同武器印章？

同問 我3點出多次去睇

主角 裝備 弓 劍 甲 強化
傳說級獸人
Xp boost 幫主角靠片升luv

今次隻game加左個類似 mgs5 咁潛入其他玩家基地嘅模式

有分 normal 同 rank

Rank入面死左嘅獸人就 消失bye bye
你課箱抽到嘅靚靚獸人 會隨時比人劏豬

即係買普通版好d?

你唔想比錢課箱就只有打rank mode 賺代幣
但撞正課長就

點解steam要468係咪標錯價

冇分別
我係講緊今次隻game個課金系統

冇晒癮

姐係同手機果隻一樣 以為手機果隻on9要課 打game捉算 點知又係咁 講真 遊戲界搞到咁 真係好on9

多得ea唔少
但係咁先最賺錢

講到得ea先係咁
2k笑而不語

根本好多大廠都咁，真心仆街

唉大陸仔steam平到仆街 用埋gmg黃金版167人仔

呢d照計可以熄左個功能自己自閉架wo

指環有， code唔肯定，封面有張貼紙送個幾樣野？

一直冇留意過消息
原來隻game變到咁撚on9

如果佢獸人要升等 強制要你玩rank呢？

咩指環 有冇圖睇下

黃金金源有黃金版，69x

銀就495

係信和藍店問 普通版468$ 連指環
點解你地d鋪頭賣平成舊水既

點轉

Facebook電玩直銷
330

我唔識啊 係上d大陸網諗住睇評價見到d人個個平到仆街好葡萄

聽講上到次大陸開steam就自動會轉

戇撚尻期待左咁耐原來要課金
即刻冇哂癮唔撚買喇

咁mgs5都可以課金嘅

買銀版 定黃金好

諗緊普通定黃金 黃金要去其他地方買 普通就今晚玩得但咩都冇

所以mgs5都冇買

咁你玩小左隻好game(前30章）

想問沙田係咪得好運有得買ps4驚？？

電玩直銷320現貨

沙田廣場都有間

唉，去哂黃金好景信和都無黃金賣

借問聲幾號鋪 1樓定地下

平撚到

188得銀&普通

知唔知邊度有黃金版

有黃金版?

暫無

Ps4 188 一入門口
320 冇野送
1樓冇平
2樓一轉左 348 中間細店330 有指環海報送

1-2人遊玩 可online 玩

冇黃金版唔買住

元朗喜利有無？

有無人見到黃金可以幫手買 俾返30蚊當報酬

抽箱真係真心on9加多餘

大埔有冇？

太遲 走左啦

巴打 將軍澳有

得達群有 得普通版345

Thx巴打 藍店都冇

其實黃金版 既dlc係咪都係入code?定係隻碟入面包埋
如果係入code 買season pass咪得 小左個黃金箱

問題係佢SEASON PASS都賣$300, 跟本係搶錢

無DLC 玩 我就唔信死得人

D裝, 人物我唔想要, 淨係想要新故事同任務
都係等減價算, WB癡撚左線

拿 咁個黃金箱賣幾錢先
我而家當$350買普通板 再比錢買dlc都係650
又唔洗周圍撲

小左d野玩 爆機都會玩嫁啦 但之後會唔會平咁解

睇到人地直播打戒靈

原來班人想變埋主角做戒靈

咁已經癡線, 你個季票多果少少野賣$300
一般GAME多野過你都係百幾二百頂多
仲要屈你唔課金有排打真結局

所以 個黃金版值唔值 就自己諗
但黃金版係入code 姐係賣返出去都係當普通版咁賣？

我試過賣GAME連埋季票, 不過真係無乜人會買, 最後只放到隻GAME

GMG買係咪都包埋官方中文 因為有D game可能因為分版(UBI成日做呢D)所以例如得英文之類

所以我諗 買普通 唔夠玩 買季票都得 同埋等季票特價囉
抽箱真係不了 大不了睇人開結局

哇屌有索倫同安格瑪巫王打

屌你老母個價咁浮動

有冇link

炎魔都有得打

正話打完

下話

唔知點解steam係人仔價格 163人仔only隻驚

想問下特典送個啲野緊唔緊要？
唔重要既我轉返買數位算
心淡

How

好耐以前已經係人仔 我都唔知點解 黃金版256人仔

旺角有冇街鋪有黃金版

笑死我 個直播 用勁多錢整個城 但死左係廢獸道 成個城送左比人

個d錢過關錢姐 真錢就好笑

🙇🏻

人仔平好多

送個d係咩? 裝就唔重要ge

買左普通版,信和1樓$339,包指環
白銀版就$429

買完先知,黃金版同白銀版果d mission好似唔係當dlc咁計...係真係額外多出黎,仆街中伏

強國版唔係連run隻game都限強國IP咩

姐係點？之後都買唔到？

元朗喜利328

可能係,我上playstation store個網,佢呢家個season pass $312,入面包果d dlc個名同黃金版包果d資料片係唔同,屌好似中伏咁

應該唔係，我見season pass 同黃金版數位差個箱only

唔係啊 小左個黃金箱乍？

屌唔係,佢偷偷地改左字眼,黃金版既野同dlc既野一樣,無野
姐係買返dlc就得

邊到仲有黃金版？

佢改左d字眼,屌我之前張圖係咁

比多$111有黃金箱
有冇巴打見到game入面金箱要幾銀

買咩最抵

個人覺得 唔介意個金箱 就咁買普通版 之後買季票都得 唔急玩 或者之後又有特價

中土世界™：戰爭之影™ 新手組合包 (中英韓文版) $24

《中土世界™：戰爭之影™》新手組合包包含：
• 白銀戰爭木箱裝有可助你打造一支大軍的半獸人，並且其中至少有一個史詩半獸人作為保底
• 裝有史詩裝備及XP加成的黃金寶箱
• 100黃金

散買隻普通game再買season pass+新手包重抵過我就咁買官網黃金版

上佢個網睇銀版就唔同名, 但係我上某game shop睇個名又同金版一樣 (少左2個mission)
依家好亂
銀版名:
• 屠殺氏族復仇者資料片
• 流亡氏族復仇者資料片

咁姐係白銀就齊

屌你老味 買隻GAME都要用腦去估佢D版

白銀得2個,黃金有4個,白銀唔齊

會唔會出返中土世界巫王崛起咁既玩法
下下都係rpg 整一集好似aoe咁都幾好

ALL IN OR NOTHING

單機rpg好似好正

係買普通版 再買季票 唔係白銀 季票有齊哂

咁實體黃金係咪都冇包season pass?

玩野 咁黃金咁貴做咩

黃金版入面包果4個資料片就已經係season pass果4個dlc黎

Thx
我一直搞錯左

預購買左400幾係咪中撚左伏

沙田斷貨

唔好買數位版同藍店到買
官方價寫普通版都要468$,但出去街鋪間間都只係賣緊300幾

有無送個隻指環睇睇

利寶328

狗衝

其中一隻boss戒靈係埃西鐸

你呢到入戲肉喇

隻game出左半日就個個打緊戒靈,咁戒靈係咪好前已經要打

屌你老母 個個係道劇透 劇透死全家

咁柒都要衝

仲柒過機戰v 個匙扣

同普通冇分別 佢串指個位整到成隻戒子都有得諗
Hea到

岩岩188 買咗黃金版 $620

旺角5蚊隻個d貨色

送都覺7

頂，一開頭聽到仲諗住有整個至尊戒嘅樣
咁嘅款走揀間平嘅就算唔洗理贈品

買game送贈品過得去啦 係就係柒左d
one ring rule them all

講吓隻game先
328物超所值
同上集個feel唔同哂
上集成個世界冷青青咁
今集完全做到war嘅感覺

黃金先$620？

買驚加dlc都唔止喎 有冇跌咁多啊

係呀 不過好多間都無貨

有D賣緊$680

好抵屌喎 巴打係邊買

玩唔夠3個鐘已經見到bug,... 隻隊長閃左入建築物入面點打都打唔到佢，佢又出唔到嚟

隻game好玩無？

有的興趣，有冇伏？

直銷網黃金版560，好平，但無貨

188 2/F

玩左兩粒鐘好撚好玩 建議大家唔好玩普通難度
直接玩宿敵仲好

點解？

狗衝返緊屋企玩

俾d 隊長sm 下 （當然唔會係dark souls 難度）

有冰抗 唔比跳 抗箭 都有排你玩
加盾/毒箭

聽聞藍店明天返金版

想問game內既白銀箱同黃金箱分別有咩？
抽返黎既獸人分幾多級別？
買左黃金版晏啲玩開箱

黃金版開箱

正面背面

同上集大唔大分別?

人物動作方面黎講 唔大

大
講緊個世界
今集真係似返魔戒果種史詩戰役
成坐城有npc
上集真係成個世界一個正常人都冇
冷青青咁

屌你 金版又幾靚喎 心思思

買左銀版

玩左粒幾鐘 正常難度 感覺不停正方 避下咁就打贏

會轉宿命玩下

上集呢方面扣左分
得d side mission有幾個人質要救下叫有人
其他都係荒無同獸人

online1-2人即係一齊過關定fd係ai幫你過？

中途太難可以轉？

黃金版既dlc係入code定係碟包埋既？

有冇link可以下前作講咩
唔想乜劇情都唔知就走入玩

今集多番人類同伴
有feel好多

特典入果個code咪送劍同4隻獸人既
劍要下載 獸人係咪唔洗下載 ？

劇情都好d 雖然唔係特別好但起碼比你見到個幾個大反派 同埋上集有d boss戰都比人鬧係打d廢柴 今集有戒靈打

我都想知，入左code 唔知點拎把劍，d 獸人可以係寶箱到拎好似

黃金藍店問完價780轉頭就無左

出左信和搵 一樓有黃金版 685 買左陣門口仲有last一隻

咁多人玩嫁咩 賣到斷哂貨
有冇人開返個獸人培育討論

658先岩

Youtube大把片

斷既係黃金版 代理cut單少左貨

有冇人淘pc版 黃金版=$230
但我又鐘意用ps4玩多d
1516緊

淘 不如上網d l

比人炒到上天價

買普通版+season pass仲平過黃金版啦 黃金版係隻game原本價錢兩倍 on99

上面有人兄買630 唔知堅唔堅

同問
好鐘意魔戒系列

就算630都好春貴 而家普通版多數都係32x~33x

某網店訂左就600大元
冇現貨
不過聽聞藍店明天會有黃金版返

鐘意就唔會第一集都冇玩啦

主角一家原本住係黑門 有日比索倫手下攻破左之後死全家 呢個時候有個幽靈上左佢身復活 幽靈原本失左憶唔知自己係邊個
之後就講佢點恢復記憶同報仇之類

除左背景同設定之外
同三部曲有冇關連??

無乜 個時間係哈比人之後魔戒之前
今集就係接住上集時間 d劇情多翻少少關聯 但都唔好咁大期望

好後悔訂左pc 黃金版

唔明想點樣有關聯 最大關聯已經係索倫 配合到又唔會破壞到電影 我覺得成個故仔已經唔錯

同埋電影一開始都係講佢點汁到戒指 再推前小小就係哈比人電影 下集比你打埋精靈同矮人好冇？

碟背好樣衰

仆街 係一開波個城到亂行 跟住唔識死挑隻15lv既半獸人隊長 比佢屌打
重研究緊直衝主線定做下分支先

好似好小人討論咁，重諗緊買唔買

個wbplay有咩用？

點會無同電影關係Celebrimbor

點會無同電影關係

第二紀元1200年，化名為「贈禮之主」安納塔（Annatar）的索倫來到伊瑞詹，並在那裏受到歡迎，縱然林頓的使者曾給予警告。以凱勒布理鵬為首的珠寶冶金匠行會，是當時中洲技藝最高超的一群諾多精靈，他們渴望提升技術，以建設這塊土地讓其如同維林諾一般美好，而凱勒布理鵬更希望能夠達到如其祖父費諾一樣超凡絕俗的技藝與名聲，因此他們接受了索倫的指導，並在1500年時技藝到達高峰，於是開始打造力量之戒（Rings of Power）。[3][5]
計謀得逞的索倫離開了伊瑞詹，而凱勒布理鵬在他離開之後，於1590年打造了精靈三戒（The Three Rings），雖然這三戒的鑄造過程並未被索倫染指，但是因為其使用的技術仍是得自於索倫，所以在1600年至尊魔戒（The One Ring）完成時，精靈三戒同樣受到其宰制。

表達唔好 我意思係 上面班友 仲想有幾多聯繫？
因為已經係聯繫得好大

想問下，碟入面個code係咪有劍同f4，定係隨機是但俾一樣你

咁撚似刺客教條

有冇巴打玩緊，覺得點？

正

個擴展包原來係解鎖隻game嘅內容，唔撚洗下載，已經係隻game入面，屌

已買,龜速下載中

依家藍店係咪3百幾就有普通版？

其實你洗唔洗咁激動

笑嫁喎 冇激動

其實今集故事個時間線己經唔再夾,平行時空來

估唔到

係佢

屍羅

隻game點save

我都想知..

想知邊到仲有黃金版

自己save
岩岩打完介靈
岩岩開打第二章
仲要打爆埋第一集第二次好滿足

你哋玩乜嘢模式？
點解可以打得咁快嘅

我想問係咪有得用獸人組隊？

但要第幾關先開始有得用？

舊版都未玩完
慢慢等減價
人仔個價都幾抵

自動

好想知online玩咩

第二幕

玩過先知

同mgs5差唔多 打人地座城

想j隻蜘蛛

點拎dlc 把劍
dl 左 install 左見唔到

dlc話有劍同軍團 有dl把劍冇dl個軍團係咪正常

軍團係個市場度下載
把劍要dl 但dl 左裝完見唔到

無時無刻都save ？ 唔覺有提示

第一幕真係重點，有曬果重史詩式打仗嘅味道，仲要勁多位係可以link 返lotr 正傳三部曲，點解索倫有果個水晶球呀，隻蜘蛛係乜嚟，minas ithil 點變minas morgul 咁。仲有得打戒靈
玩完第一章已經好滿足，唔知之後會點。
(最正係打d orcs 果d 對話）

之前見有loot box 勁驚變糞game, 好彩暫時玩落十分滿意

蜘蛛=想食Frodo Baggins果隻蜘蛛

係呀，一見d 人叫佢屍羅即刻
仲要佢個巢穴位真係夾返第三集frodo 遇到佢果個位

有冇巴打玩果陣好有心機收集哂個地圖入面剛鐸果d物品同文字果d
我去左第二個地圖到收集左1/3就覺得好麻煩 直衝返主線算

可能我事前無留意隻game既內容，見到咕嚕我好驚訝

隻game 3百頭就有 真係好抵玩
質素又比想像中高

其實上一集都有佢 唔駛咁意外

我剩係睇個世界地圖都睇得好開心

對得住果300蚊 算係唔錯既驚

我
宜家仲向第一個圖到
有隻仆街盾毒戰士好撚屈

冇得收兵 唔想哂時間打

同埋講埋米斯那魔罰來源
同埋薩魯曼點解會心索倫影響到
另外問岩岩打到精靈出黎 其實隻精靈係唔係精靈女皇個女

唔係話係佢d 卒咩？ 凱乜乜乜之刃嘛，呀celebrimbor 仲問乜呀女皇有養刺客咩
好似係

佢是咪自動SAVE
QUIT GAME個陣話未SAVE個D會無哂,好驚

黃金版抵屌?

lm

lord of the ring fans here

其實難度玩宿敵都唔易玩，起碼唔可以無腦亂砍

上面一睇

睇得出好多人只係跟風買game

真係浪費金錢

dlc劍點有 淨係得軍團

有咩問題
一定要fans 先買得咩

係咪都有出PC版？

Youtube咁快有true ending
果然係sad ending

要考牌先買得

成隻game最難果個難度 點會易玩 卒仔都圍死你啊

我玩普通6lv 比2隻10幾lv 嘅隊長圍都覺得難 同lv 或差不多lv 就真係可以秒殺

今集d隊長好似會學識抗性，我係咁用x跳佢等佢硬直，跳幾次話佢睇穿左識破解
上集好似唔會

好似上網d店既黃金版都斷哂市

冇玩過1 既 玩2 會不會不明？

係 所以要你利用弱點黎打
如果唔係既 大部分都可以跳/打暈佢黎屈

盾好煩 有d又識連環飛刀 弩/矛真係要殺左先 避唔到好易死

返去玩1先啦

尋晚開始玩玩左兩個零鐘，真係幾好玩，雖然畫面一般(我PS4 Pro但個mon冇hdr)，但就好多野玩，RPG可以玩唔停手o既對上一隻已經係witcher3

不嬲都殺放飛劍個d先
上集我第一次死就係死係飛矛到

覺唔覺蜘蛛好似yen

我都係6lv 玩潛行流 暗殺可以秒廢隊長
15lv果d睇弱點把啦
直接打佢 佢臨死入狂怒狀態 要玩QTE好大壓力

遇到個射箭隊長好古惑，一埋去佢扮逃走，等d小兵過黎圍我，原來自己走左上樓上放冷箭 埋身肉搏佢又成日掃腳踢跌我(佢12lv我2lv )，最後用箭射來回十幾次先打死佢

1 冇中文睇不明 第一集大約up乜

有得比你屈箭 有d箭抗睇你點屈 抗弱點啦

係有d似，但佢應該係用魔戒電影果個精靈公主(好似叫Arwen)個樣黎整?

有時個場太多人 暗殺都唔係咁易 同埋發覺佢係不斷出獸人 殺唔哂

我都覺好似 好撚好j 解左小小佢既記憶 好似有同索倫扑野？

打第一個隊長就係抗箭，仲俾佢捉住 好彩玩普通

fans乜撚野, 考乜柒牌..

講緊好基本野, 連隻game玩乜都唔撚知喎

大約玩到幾時先可以洗獸人腦？

拎弩既 帶著班拎弩既細
拎矛既 帶著班拎矛既細
渣盾既 帶著班渣盾既細

一個唔好彩 打一隻撞到其他亂入 有時真係好難打

試過比人打到要qte時
有個ai士兵衝埋黎幫我解圍
重問我有冇事

唔好劇透住啦 仲要係扑野呢D重點

我都試過 好鬼正

咪臭係

想問下黃金版送果個黃金箱, 同埋預購果4隻獸人係咪幾時開都一樣級數? 定自己高級d開出黎會高級d?

是但la

想買埋dlc
想請問白銀都係咪包晒所有dlc

初頭比上集易d, 因為一開始已經識吸血唔使揾藥草
同埋有時臨俾d隊長殺個下會有d鋼鐸士兵彈出黎幫你擋

叫我吸老鼠回血我笑左

狂怒狀態會唔會有提示㗎？我好似冇留意但就試過要qte 殺佢

俾人圍唔夠打就用L3加速跑走，爬上高點揾d傻仔吸血，之後返去再打過， 無限loop

正解 主角就是這樣

真係好正 仲要係正你心諗今次死得嘅時候嚟救你，

但後期無咁屈 以前吸升到最後可以回埋箭 箭以前同精力係一樣野可以用黎瞬移入去連殺 你殺夠5個跟住吸翻兩件又回曬d箭又可以瞬移 無限loop

瞬移太屈 追殺走佬一流 今集冇左？

有冇巴打知邊到仲有黃金版買

遠距離升到最後果個技能有呀

上集連續處決/洗腦
弓瞬移

屈到爆，中後期當無雙玩

係唔係開放地圖？

ys

買隻動作game 三舊水洗唔洗做功課啊

真係好多 咩都唔知就跟風買
屌老味 係咪開放地圖都問 想買隻驚 自己唔會上網睇下嫁咩？睇下玩咩 點玩 有咩賣點都要掛？

唉仆街 琴晚玩得4個鐘就停左
今日又要出街,最快聽晚先玩得
屌好想瘋狂比戒靈炎魔屌打

都唔係連玩咩都唔知掛

開放地圖睇gameplay睇撚到咩
點知佢係唔係mgs咁假開放
上黎問少少野都要比你屌，知你好撚熟好撚叻啦
我呢啲只係有少少興趣既找個窿埋撚左佢
你地專業級既玩撚晒佢啦屌你老母

冷靜D，一齊開心打魔戒

係開放世界

鍾意隻game既會想多啲人玩
答人野幫新手
但隻隻game都有啲老屎忽屌走人

Gameplay /睇其他人玩都已經知啦 第一日打機咩
自己爬下文都唔撚肯 做伸手黨 不如你問有冇得買武器好冇 gameplay都冇講
獸人都有得買啊 去買啊

冷靜d....唔好咁快就比至尊魔戒影響到你地既心智,比隻戒指控制緊架渣你地

大家玩咩難度？統計下

普通

唔鐘意答咪唔好應囉
討論區唔俾問野仲要黎把鬼咩

新手問野係ok，但問啲基本野預左俾人屌好正常者。你唔好試下問同事返工洗唔洗做野？

之前幾頁有巴打話普通太易
我一開始就宿敵，覺得真係幾難玩，係我個人廢問題定上幾頁巴打太勁炸？

宿敵

普通 體驗一下快感先 想攻成先轉
試下比路人偷城既感覺

咩係路人偷城？

算啦老屎忽係咁撚樣 自己識既野唔想比新手知 自己威啲又可以恥笑人

有冇人識開tg group？
不如大家入去討論下，唔洗行太多冤枉路

笑左 已經唔係答遊戲技巧 係答遊戲設定 關咩老屎忽事 不如你問依隻係咩取向既game?咁血腥未清18玩唔玩得？

依家藍店買係咪3百幾？

姐係守城果陣 出去打人地 比人地打死 城都冇埋

笑撚左 幾舊水買隻野都要做撚哂功課先買 你條廢柴都幾撚得閒 買隻game玩又叫跟風
當年第一集hkg個po都唔係咁 而家好似啲人玩撚完第一集就自稱老手屌走新人 好似好撚威咁

on9真係有樣睇 你不如睇下自己講緊乜鳩先

旺角好景 先328

我見你地話普通好易,但我又覺得唔係好易,琴日越級挑戰d 16lv王比佢打死左
不過最正係比隻王殺左之後隻王會升lv,重更加難打,呢個設定幾好
遲下返去報仇

藍店跟足官方價,普通版要$468,出去其他街鋪買比較好

你隻老屎忽收爹啦咁撚勞氣做乜鳩，唔鐘意答咪撚理人囉 關你撚事咩

我宿敵俾卒仔打死
原來咁多揀普通，我今晚都係轉返算
但有無人知難度唔同，經驗或裝備會否不同？

On9邊個字講話要做功課 純粹睇下隻game都算做功課？ 而家新手問on9問題唔洗比人屌伸手黨 仲有打手 真係變哂

琴日唔知禁咩制禁禁下變左個線上復仇(?)既模式,入左去街外人既地圖,幫個街外人報仇打死隻王,咁成功打死既話,我同個街外人都會有裝備,但係我好唔爭氣咁都輸左

p.s: 入左個街外人地圖但都係唔會見到個街外人

咁我勞氣關你撚事咩

呀 係喇係喇 你叻晒你岩晒呀我屌你老母你呢挺垃圾現實都係碌柒咁

仲有冇貨

普通咋, 都係俾D隊長係咁追殺, 玩宿敵我驚會玩到掟手制

挑 咁都有得嗌 你就真係碌柒啦 第一日上連登咩

唔知有冇人玩過瑪奇英雄傳,我覺得d隊友出場果陣同打死佢地果陣有d似瑪英

大家有無升技心得？升咩先比較好？

你條垃圾現實唔係碌柒咁既樣我切柒俾你老母煲湯呀

屌尋日先爆第一集，今日仲要放工先玩得

原來有d咁嘅設定

我琴日唔小心比個2打6殺左
佢立即升官

大埔熱線藍店339

真係忍住住講句。點解明明嘈緊另一樣野都可以人身攻擊，我覺得你真係好小學雞

你都知你柒到要切 尻都冇 真係慘

冷靜D，頭幾個post問咩都得，之後開新post會將D基本野放哂係版頭，咁到時就唔好問喇

琴日藍店普通版348
但係掛住玩人中仲未開

暫時計
呢隻game 350有找真係超值
Gvs 5xx

Gvs,300$都唔撚值 根本係一隻半製成品,重要瘋狂買dlc,on99

暫時升左跳躍技同召喚座騎果2招,之後會主力升返第一項

如果同上集差唔多
升處決個d會好屈

今日黃金版 價位會唔會有回落呢

追左post
普通版加seaon pass就齊晒dlc
仆街game廠
白銀版dlc又唔齊
黃金版又只係多個箱，又收貴成舊水
仲夠膽出digital版

處決係爽 有d隊長有抗處決
但今集清怪好似係用戒指果招？（L3+R3)

比GVS伏得應，依家買咩game都覺得好抵玩

其實實體賣5百幾架炸
貴過6百已經抄價黎

決處洗腦個召重有冇？
有就超爽，越打越多手下

岩岩係置樂買 $335 送海報同垃圾戒

咁係咪即係初期加戰鬥果D有用D?

188 普通330
銀458
無gold

三佰幾又有中文真係抵玩，我都了手

打boss唔太難，但次次拉成村人黎圍我，
搞到我打唔掂走佬

320 188 睇住佢改label

最怕係成日打打下有幾隻隊長亂入 咁就煩勁多

第一集好唔好玩？
而家買返要$150😔

單對單唔太難 吹雞先煩
幾個隊長圍你仲煩 亂入有時唔知佢咩弱點

之前psn做特價31蚊ja

就係miss左

金源話仲有gold版
有冇巴打去問下 佢叫我落門市問價

未玩過第二集 有耐性玩第一集 可以玩
玩左第二集 應該玩返第一會覺得有小小悶

幾好
但得英文，同埋一係唔玩，一係玩左第一集先

突然間188 有貨680

有冇人發覺阿主角清完一堆怪會講句"it's cleared" 應該譯錯左, 應該係"清晒D怪o刺"唔係"很明顯" 雖然冇咩影響硬係怪怪地

即係故事連貫既？

當然
但重點唔係故事，而係你玩左2先玩1，一定冇心機玩，因為進步都幾大

淨係睇故事上youtube睇返就得啦

我都留意到，我覺得係譯錯

係 翻譯好似錯左 同埋琴日都撞左bug 第一次跟咕嚕行 佢卡左係個位道 好彩我跑走 佢先跟返黎

成日跟npc 行嘅任個npc 都係成日自己轉左個小圈之後先再行過 好煩

記得睇左先
係道問一陣又比狗咬

仲有爬牆bug，希望快d有patch

Ssp黃金 藍店有金版 698

真心今集好多bug 玩唔夠半日已經見到幾個。

講咁耐即係隻Game玩乜
好似巫師咁有主任副任玩？

同佢條廢鳩嘈嚟做乜呀 條隻懵撚要人地跟佢果套打機唔撚俾問 要做撚足 research先買得 game架

條友真係柒到 打機者都要出黎認大佬

其實係獸人育成調教Game

想問黃金版多左嘅野
之後另外買係咪只有dl
若果想要實體係咪唯有而家買黃金版

黃金版多左既野=4個資料片+個黃金寶箱
而dlc=果4個資料片,可以之後先買返,但黃金寶箱就無得買

想平可以買普通版實體版328$
然後再上網買佢個season pass

現家出面黃金版好貴

痴線 玩宿敵 d獸人多到潛入唔到
審問弱點隻野又成日圍埋其他獸人一齊 玩到好累

琴日中伏,打緊5-6隻卒仔+隻隊長,跟住有2隻10幾lv既隊友亂入 走都走唔切

想知資料片幾時會出

謝謝 但我想知果4個資料片有無實體買
因為收藏始終想要有碟
定係原本黃金版都只係比code你dl

成班ff撚 冇啦啦話人認大佬 睇小小野就係叫你做功課 唔夠人講就人身攻擊 真係慘
伸手黨都有打手 小心跟車太貼啊

出左 可隨時dl

比code,另外黃金版有鐵盒

不過佢設計行行下會比獸人刺客追擊 幾正
仲要高自己10幾lvl

好玩過1好多
Bgm又正

原來係咁
咁疊買心水買普通版
多謝你同樓上解答過嘅巴打

咁直接 小心比狗咬

有冇人開軍隊個箱話有座騎 點樣開黎用?

技能?

問下係咪開放世界叫伸手黨
我解釋過驚好似msg咁係假開放世界所以問清楚
又唔撚比
又唔係一定要佢答，個垃圾佢又死出黎大佬咁教訓人
新game多人問野先好，會吸引多啲人玩
老屎忽咁口吻好快搞撚死個post

不如開個新post出Q&A, 諗下點樣少啲人問同樣問題好過係就扮大袋做老屎忽啦

冇話唔比 講兩句都唔得？亦都有人講左頭post任問就算 之後會開返q&a 我都收返口 會唔會係你冇睇到？
實情係你自己個心仲係屈著屈著 到而家仲講緊依d野 大路都已經討論緊啦
btw我冇針對你 只係攞左你黎做例子姐 你唔洗咁上心既

加上我唔明係咩扮老手口吻 明明都唔係屌新手問遊戲技術問題 個個撞撚哂車

係喎 唔好意思

技能好似係教獸人學 好似寵物小精靈咁

認清現實啦懵撚 你比人圍屌緊呀 仲自我感覺良好 唉

其實你知唔知咩係打手…

圍屌就係事實真理？

咁你知唔知咩叫認大佬 做功課？
剩係講遊戲以外既野 算係依隻game既老手？
剩係睇遊戲基本設定 算係要對依隻game做功課？

幾個人屌9你你都覺得冇問題
實情邊個屈住屈住我唔知
但我都追晒post,見冇人講先問下，剩係呢道都廿幾頁
好多人真係冇咁得閒追廿幾頁再出去找資料再睇佢真。gameplay
唔好諗到個個咁得閒啦好嗎？

拿 我真係冇特別針對你 我唔係話要睇依道 講真係好基本既資料姐 唔洗爬文咁嚴重都知 我先講姐
姐係如果我問fifa有冇得玩第二身 會點？
同埋我係話 上面有巴打講話 下個post咪出q&a
我都收左口啦 咁你仲講 咪覺得你屈著屈著囉

收爹啦你，重陽拜你老豆老母啦留返淡氣

網上世界嘅野

笑左 又係講唔掂人既例子
btw老豆老母都冇得你拜啊

隻game係香港跟本唔出名，點同fifa
岩岩認識到隻game有少少興趣要問下設定有幾奇？
你有玩第一集，知道晒個設定
人地唔知就問下，跟本好平常
冇必要搞到咁

ok 如果撻著你 我sorry 我都係拎黎做例子

問埋D傻閪問題 不如自己去睇gameplay

好煩

掛住玩無上嚟
仲等我以為討論得咁熱烈

屌 咪撚就係
係度嘈交 on99

而家要成個post既人要睇哂幾十個罵戰reply 先可以繼續討論，真係唔知話打幾隻字問問題既巴打唔啱定唔答問題打幾十字串人既巴打唔啱好，浪費大家時間

如果個post 上熱門，原因一定唔係多人係到討論隻game

睇Gameplay好似幾正, 有得騎龍

玩普通都死
好撚正，打緊一隻隊長另一隻又亂入
臨住死梗個時有個士兵沖出黎救左我
點知又一隻亂入，又唔知佢弱點係咩比佢殺撚左
有沒人同我一樣沒推主線狂搵隊長打

九成劇情先有

不過有攻城戰我已經扯晒旗

應該都係, 見佢係boss fight嗰陣用

琴日買番 shadow of mordor 黎玩
Pc 版 實體得 普通版
要再係steam 比75蚊upgrade 上年度版
總數要275

爆左1再買 shadow of wars 先

同好 搵有潛質既捉

做乜唔忍手等萬聖節
之前夏日sale 第1集先好似30蚊包哂dlc

想問下會唔會有PC實體版 ？

有時間睇Gameplay

係28

買左

純粹fast forward下啲walkthrough, 幾有興趣

睇落有啲似Batman (慢動作一打十), 又有啲似Witcher (雙劍, 有技), 仲有少少AC影子 (20樓跳落街暗殺)

PC撚唔好學人買碟啦 水魚

因為係嫖客其中一個設計者做
再加仆街華納做水喉

點解個個都買黃金版?有咩特別?

利申:冇追POST+伸手黨, 唔想答可以無視

因為黃金牌包埋dlc同埋一個寶箱
咁咪可以慳返d時間同少少錢,快靚正,同埋實體版既黃金版係鐵盒黎,靚d咁

仆街,我琴日試左勁耐都重未試到空中暗殺果下

動作主要就係batman個套，加一堆技咁，睇qte

其實企高佢少少已經可以啦喎

屋企8mb pccw
Download 到下世都未down 完

集百家之大成

買咗坑口最後一隻
第一集已經覺得幾正，今集見到咁平即刻買0

好學唔學學巫師打就仆街喇
至弱個part

聽日再試下先,我以為要跳落去,每次一跳就過左位

打似batman

係企高佢少少，之後用暗殺個掣就ok 的了

學左技你可以隨時召條龍出黎

震驚70億人

點有

普通版340入手

第一集屠左半個軍團先發現原來有主線

係咪第二章開始先開到捉半獸人個技 ?
係既我拿拿臨去左第二個版圖做左個主線任先, 再番第一個版圖慢慢捉野清隊長
而家得幾LV 好難打D十幾LV既隊長

le隻育成game其實好溫馨

買game送個把劍係邊到開得番出黎用？

早知唔買PSN普通版 貴成舊水

劇情打第一隻隊長會跌出黎，即時叫你裝備埋

打成日片

屌，想講打成一片

原來已經攞左，thanks !

第二章隻獸人好好笑

係咪第二章開始有得捉獸
想開左個技能之後先番去第一版慢慢打

又幾好玩喎 比人殺左會升lv. 唔錯

係 你玩到個主線拎翻戒指劇情會教你捉埋

羞辱人好好笑 如果你不斷羞辱同一條友條友最後會變弱智剩係識哇哇叫

俾獸人背叛好好笑

我試過搞到隻野升左廿個lv 嬲得濟

依個好笑

冇得手動save

佢費時d人輸左load save

今集D細節真係好好
D獸人五官表情好豐富
由其斬甩佢個頭個陣,對眼慢慢咁合埋

第一集到依家都係，成日行行下會有個白色殘影留低，其實係bug定咩黎

敵人對你既最後位置黎

dlc把劍邊到拎？已入code

Shadow of War好似香港冇PC碟版賣?去2kf個官網得數位版賣
Between想問下PC版係咪買咩版都包哂所有語言(因為Steam 468太貴,賣得比較平 )

見到定殺死？

見到

有沒玩過刺客信條
就係最後比人瞄到你既位置

呢個點解

我都係咁, 可能係bug黎..

普通版啦 反正個dlc你隨時可以買翻

開心
新save係咁 之後無見過

睇完一次三部曲再玩會好爽

啱啱打完act 2霸左個fortress. 今次呢章感覺同上集差不多 希望後面多返d 第一章果d 大型戰爭啦

隻戒靈仲廢個D 半獸人

打炎魔好正

Shadow of war 有出柒體版，普通版賣360 ，
應該steam 買會平d
但頻頻太慢，都時都應該會買柒體算

PC都有實體?你邊度見到的我去睇下

認真問，d任有限回合去解。咁點為之一回合？

我估係R1接一個任計一回合
有無人知肯定答案？

死左或者自己㩒快進
好似係

新手想問下d經驗係唔係一定要做任先有？係條街殺下獸人好似無exp攞
另外玩到開第2圖做完跟咕嚕個任，重有幾耐先到第2章可以捉獸人

識唱歌果d獸人隊長會將d對白唱出黎，好似比技安捉住聽佢唱成半分鐘歌

勁好笑，對決果陣對白先係隻game 精髓
隻game 都好殘酷，話知你隻獸人好撚勁，個樣on99咁都唔想recruit佢

㩒錯時間推進無撚左個任

新手求教 俾一大堆怪圍有咩心得？
同埋點睇D怪扣哂血未，有時見佢落左地以為死左轉頭又起番身，有時落左地想R2+口 原來死左，跟住俾後面偷襲

其實一開始個隻戒係咪精靈三戒其中一隻？

想請教下各位巴打，大約咩時候會auto save，有咩野會表示佢save 緊？

隻吟遊詩人真係超on9

1am : 打多隻captain就訓
2am : 做埋個任就訓
3am : 攻埋座城就訓
4am : 幫其他玩家報埋仇就訓
5am : 去埋訓地圖就訓...
...
...
...
連續兩日得返兩個鐘訓覺

玩hard俾王圍，咁撚狗

買咗ps4版，一開始解救完個女角之後自由活動，比個卒仔劈死咗，睇佢廢up完升做隊長，一翻生即刻去收佢皮
有咩技係必學架

我覺得一開頭騎狗必學
雖然我第一章都未過

主角帶個隻? 個隻新造出黎

係？
上集講？
完全冇晒記憶，定係dlc交代
上集我冇玩dlc

唉屌
打隻毒蛇狂死
佢而家超撚勁秒殺我
話野獸克佢係咪要騎住定放出黎由佢打

今集開波講

想問有冇pc 玩家用ps4手制係成功show到ds4 button?
冇理由arkham knight 得佢唔得

等齊dlc先諗

我覺得最型係飛雷神 有招射支箭去敵人 個人跟手飛埋去近身殺

果技好用到一個點，潛入彈出彈入勁方便

好多game未爆, 但心郁郁想買
定係等佢遲下出Complete edition唔使諗DLC比較好

無接觸過上代
今集跟風買 玩到上左癮

pc除左steam邊到有得買
steam成4百幾

4百幾應該係銀版？

Gmg

土瓜灣驚舖問佢話亞洲無實體牌
沙田好運有 不過比人訂撚哂

買左season pass，打後新出dlc要唔要比錢買？

有沒人識打呢隻

random架大哥......

7月果陣bundle stars做過65%off

城內d隊長係唔係殺唔哂？

啱啱比屍羅呃走左隻戒指
之後去到第一個城
d隊長打左成晚都仲有

係，會不斷重生，如果唔係你點刷成隊legendary

自由打 有d 會話野獸易傷之類係指野獸打佢大力d 好似係

打打吓無打
禁到隻手好累
fps又低

學晒三招範圍效果幾乎下下秒d隊長, 利申：最難

分享下，之前官方講過9成獸人都係隨機gen出黎，即係你見到邊個邊個但我係見唔到，所以打2周目都係一班新獸人

ps4 pro玩都有d lag唔流暢
pc玩有冇咁既問題？

將軍個女整到好樣衰
頭大身細

屍羅真係好好J

邊三招

今晚終於可以返去喪玩,追返d進度,唔理37廿一,衝左去第2章先

最少都拎埋屍羅果頭既傳奇裝先，我開頭以為入左act2返到轉頭，點知無

入左第二章就番唔到去第一個map ?

好

可能要再後好多先得，我清晒act 2第一個區既任先返到去座淪陷左既城，但係屍羅果面仲鎖緊

好彩你講一講，唔係我一定鳩沖左主線先

仲諗住衝去第二章開左捉獸個技先番轉頭慢慢打

唔好步我後塵

屍羅個任有傳奇裝? 易唔易打? 利申：得4級

即係搜集任務，每個地區都有，
做晒再玩埋「重組句子」就會有

屍羅果個其實係咪支線任黎?係唔係禁手制中間塊板開地圖出黎,見到寫住新任務果d,做哂佢就拎到?

咁你而家升唔夠lv會唔會好難玩

明

我見仲有其他幾樣野要你收集, 其實換到D 咩
做哂都要好耐時間

Thanks

升lv同裝兩件事黎喎，你每殺一個captain/warchief都會比經你，
幫其他玩家波牛又有，攻城又有，我玩到lvl 23先去act 2既其他城

補充：
act 2初期可以去到個乜乜碼頭，但係我清晒Act 2第一張map之後又鎖返，唔知係咩原因，有得去就好去行下先

屍羅就應該每張圖三個，清晒之後可以call 蜘蛛bodyguard （bodyguard act1中段就會有），而入左act 2你就可以叫自己捉左既captain做bodyguard

覺得佢似stoya

隻隻GAME有Steam版都俾人極速破解,呢隻都唔例外

依家打機仲玩翻版既都唔係好多啫，況且自己買左咪得

唔記得清哂佢
Minas ithril 清左act 2頭果張清左就係冇清佢

我覺得好似witcher 個yennifer

建議你去驗下眼

我都覺個做型好似

飛雷神呢招幾時有

第一集玩得好開心，果陣係玩開心版
今集咁大進步真係唔支持都唔得

弓個技升到last

上集呢招勁好用

唔買返第一集你就咪出聲啦垃圾，講到好似人地迫你玩翻版係應份咁

我pc 果陣玩開心版，之後買返ps4版再玩多次，今集又正返
其實而家買game 真心平左好多，又成日減價，唔買對唔住自己啦

好鬼好玩

重點唔係價錢，而係人地辛辛苦苦做隻game出黎結果班垃圾係玩翻版
人地develptor都要開飯，雖然係WB養佢地

我對wb冇咩好感
但呢兩集值得比錢

講到尾其實係基本道德問題

我都係等steam discount 先買
上集steam平到幾蚊雞USD完整版

果陣未做野姐
你係咪誤會左我意思
點解解讀做"講到好似人地迫你玩翻版係應份"
我中心思想係想睇到d 個post ge 人買wor

講到好似玩翻版係應份咁
上面有修正
再者玩翻版就點都係錯，話知你今集買唔買黎玩

有冇做用啲獸人隊長做保鏢成日死
已經死左三件，次次都唔好睬比人秒殺
有個隊長試練任務好搞笑，係睇佢殺巨魔
但我睇佢致命弱點係巨魔
見佢放出黎一下就隻巨魔壓死左

咁我都覺得玩開心版係錯ge
完全冇覺得玩盜版係應份

Act1有咩係必做？ 岩岩開始去左古墓之後好迷茫

死左就冇，要錫住佢

實體版幾錢呀

競技場打緊嗰時係咪冇得自己操控隻半獸人，只可以得個睇字？

想問下地圖招返黎既獸人死左係咪會無？
我仲係第二章，點解市場抽既獸人未用得既？

伊希爾丁之門係邊頭入?城入面定城出面?

出面

搵到 重組句子有啲難

路過一下
隻game想買就入黎追下post

點知隔幾頁就有人嘈下交
真心勵害

320-350左右

打機post 仲要單機都要嘈，d 人做乜事

獸人名既顏色係分啲咩？好似唔關史詩定傳奇

想問下隻game有冇得online同人打？

隻驚 好似有咩線上模式
其實 單機自己玩 加個線上模式 有咩特別野玩??
定係 只係叫做 有待交流下咁 主要都係玩單機模式?

比你攻下其他玩家既城好似多少少野做，打下箱咁解

有無巴打試過殺某一隻隊長，但殺極都會復活
然後佢會講我同你一樣，係殺唔死嘅

好撚過癮，但見親佢出黎伏擊我就覺得好撚煩

次撚次都係我打緊其他隊長個陣出黎
依家成日比人背刺

有個我爆左佢三次頭，佢返足黎三獲，第一次變左單眼，跟住兩次無變化

我都試過，之後把幾火shame 9 佢

FPS穩唔穩？

唔穩

冰暴好屈

機已爆! 結局接上lord of ring 第一部

快到咁
玩左幾多粒中

玩左2日

直衝主線？

直衝主線？
㩒錯圖

得三章，直玩主線係咁上下

Pc實體 沙田邊到有得買

3年前玩過上集 無咩戲情 係幾爽咁

定買dishonored好呢

主機版平到305，忍唔住改買主機版算

好撚悶

咁平

引d兵上屋頂打即刻變左easy mode

唔係好鐘意攻擊果時會離遠飄去敵人度

Batman 系統好似出名係咁

咁姐係冇第三集

batman 打到啪啪聲爽d
不過sow 夠暴力搭救

第一集有隻獸人都係咁
殺左佢6,7次都仲返生
每次見返佢佢傷得愈重,最後一次見佢,佢已經用繃帶包撚住個頭
但係我已經唔夠佢打

玩到大約7成
後邊己經悶悶地
刷手下又唔岩我
拿拿聲放左270
計返50蚊享受過隻game都幾抵屌

巴打比幾多分

你哋會唔會分解D傳奇獸人拎裝

其實接近90
但係個人唔鐘意d怪狂出同刷手下呢2點
玩到隻手痛
但個combat system真係正
鐘意呢d題材極推薦

點解第二地圖蜘蛛回憶開唔到出黎?同埋第二地圖個咩爾丁之門係咪要打出黎?

古墓個d算唔算主線任？

個dlc都幾貴
等年度版算
反正來緊好撚多game
又mh又red dead2

Combat點打先有效？
比怪圍隻隻打6-7下都未死

比人圍都係走上屋頂吸血
跟住用r2正方
隊長就有得冰就冰
一係用r2三角屈
我最唔鐘意d怪係咁湧
Fps低
玩到個人好累

冇玩第一集
有冇大佬答我個隻新智

個隻新智尊戒指 即係隻game開頭有片段講個精靈係火山打造出黎 係咪原創？
小說好似話得20隻戒指 計埋呢隻係21？
有錯隨便屌

我覺得處決最緊要
上集升到兩下處決已近乎玩曬

升完美反擊可以處決卒仔已經無敵

我仲打緊Act 1 嘅時侯, 個hub 左下角冇啦啦有個圓形嘅countdown icon係到, 隔離有個塔嘅名, 有冇巴打知係咩黎?

屌,有隻拎盾既刺客打我
打打下仲要適應左我跳過佢
同佢磨左5分鐘先磨死佢
點撚知佢又捲土重來,回左一半血
又磨左2分鐘

射箭射佢腳

屌你下下都幾個隊長想點鳩樣呀

仲有箭矢免疫

屌你直接重玩算鳩數，把鳩火，屌

個結局係咪主角做左戒靈

有個城大佬係箭矢免疫加高空免疫
煩到想棄game

呢d打兵打到有威力處決佢

處決免疫

跳背冰一套r2正方 再處決

屍羅
又白又滑

玩腳玩幾晚

8隻腳有排玩

點先迫佢save一次，成日唔知save左未

點先可以羞辱到敵人？

幾時先可以收靚

打到act2, 自然就可以

act 2

玩左4個鐘先過第一章,慢慢解成就

有無人知

做緊任中途唔知會唔會save 其他佢係咪都save架 去一個新地方/死一次/殺左個隊長

我會fast travel, d game 通常都係咁save 埋

未玩過第一集 鍾意玩open world既game
買唔買得過？

呢隻其實唔係好open world

屌燥，pre-order 送果4隻獸人得15呢，打完ratbag 座城去返屍羅果個地圖用啦諗住，0秒比人殺左救都救唔切。

Btw 有冇人有d 快升lv 方法？ 而家卡係果張地圖，個大王32lv 我得24lv. 打極都打唔死仲要比成堆大獸人圍勁難打

有冇巴打知答案

玩左好耐都唔work

有冇玩過batman? mad max?
如果鍾意魔戒就唔洗諗

一post完就得左 解到

唔夠打就尻跑跳上啲高既地方度等標示變黃
然後高空奇襲屈尻佢機
再走佬
無限loop
冇血就高空支配啲卒
咁打除非遇到匿蹤警覺
唔係既話贏硬

有答案

但係攻城最後單挑入去果到冇呢隻歌唱

呢隻同幾年前出果隻Shadow of Mordor有冇關係
個名好似 一開始以為炒冷飯合集

Shadow of Mordor ending 主角想整新廆戒對付索倫

續集

對魔戒fans黎講隻game真係好玩
Minas 變morgul 個幕真係 第九戒靈出現 成個故事真係駁得返魔戒一 作為fans 覺得隻game故事背景果d做得好好

洗個睇見到隻蜘蛛好撚驚 而家變左超好J女女

都好既....唔好再出落去啦....
再出就會變成assassin's creed咁....

打完三章會有個結局 跟住入第四章 其實就係比你自由行 清曬所有支線會有真結局
個結局係駁埋魔戒套戲 就算有第三應該都唔會用tailon做主角

殺左響警報條友又自己有第3、4、5個去響，跟著已經比幾十人圍點玩 第一章都已經死過十次

次次final boss 係索倫好撚悶

隻game耐玩個上集好多
打左15個鐘先act 2

睇啲獸人鬼打鬼好好玩

搵完第一章屍羅果三個記憶點解好似冇奬勵？唔係可以叫蜘蛛做o靚？

我搵唔到第二張地圖第三個蜘蛛記憶

好想快d捉獸人 但又想慢慢玩慢慢解晒d任

其實d寶石係咪可以拆返落嚟？
仲有d隊長任務係咪無限刷？

主角最尾係咪做左戒靈

Yes

Final boss無驚喜但整體都ok
唔係魔戒fans 真係劇情會悶
但望返咁多舊人同埋個結局真係
同睇星戰俠盗一號結局個feel一樣

頭1,2個地圖好有心機咁捉獸人, 之後果D開始無咩心機
索性過主線算, 好悶好重複

我未去到，即係要搵晒咁多章d記憶先有？

其實買左個啲獸人點拎嚟用㗎

可能有人問過, 如果冇睇過魔戒又無玩過第一集, 係咪要玩返及睇埋套戲先會明個故事? thanks

metacritic全線玩家比0分

隻GAME係哈比人去到魔戒三部曲中間

咁即係至少要玩左第一集先?

唔需要,d獸人會成日講第一集個故集俾你聽:你全家俾人殺晒啊!!!哈哈哈!!!

youtube search返第一集d劇情黎睇

Lootbox 係雞係公廁

咁最尾解甲只係主角解脫既想像？

劇透可唔可以較返細字同唔同色

屌琴晚哂左成晚時間係到收返地圖果d野拎件傳說裝,拎完點知打打下主線出d更加勁既裝,d傳說裝即刻變左垃圾

其實諗諗下都預左sad ending,如果唔係電影就唔會提都唔提隻新魔戒

想問下隻game你地多數係玩ps4定pc? ps4畫面會唔會差好遠?

好提意!

我都睇緊 搞到想買番第一集黎玩

係lor 唉，比樓上劇透左

其實果隻戒指係咪就係之後魔戒三部曲佛羅多果隻？

正常ps4 game既水準 答唔答到你

部腦勁咪玩pc

我覺得係隻game整得唔夠靚多過PS4推唔到畫面

應該唔係 佛羅多個隻係game時期仲係比爾博·巴金斯到 好似係

正解
佢靠每日戴隻介指
先阻慢衰老 有命到三部曲

有冇邊隻ps4 game既畫質同佢差唔多lv?

好難玩 一開始升咩技好
同埋點樣可以打到人跌低再處決 唔係成日打到人訓低 一係直接打死

升反擊必殺

想問下同人線上我守城係計邊個城堡？
單機之後邊個城會俾電腦打得多啲？
因啲人放好左一個城後又無得轉地區好麻煩

懲罰佢整個課金系統出黎

傳說裝都要升架

獸人培育 係好玩

本來成隻game完美
但整個課金野出黎真係on99

課金都算，仲要無限grind 先有true end 唔係就要比錢
你話隻game 平就話姐，而家賣成3舊幾仲要屈你課金

製作人心態 um...唔好整到太完美
要比人插下先好嫁

可以點樣升，唔係咁明佢果個升級要求，巴打可否指教下

咩意思? 可唔可以解釋下... 仲諗緊買唔買好

隻game結果想開真結局要課金抽野就可以快開
唔係就用時間loop黎開

多數都係捉xx lv xx類型獸人 佢物品個到有寫埋架

我都無軍團。。。

故事初期一開始叫你裝備個把就係

預購獎勵
劍同軍團

咩時候會俾你??

[img]

[img]

屌你老母垃圾連登貼張圖都唔得

劍係入ps4 入game 㩒制download, 軍團好似係係市場入面有個寶箱開的

今次仲唔撚得

PC點拎劍

Horizon畫面整整高出一班

dlc 多2個軍團
普通版好似有6個
咩machine, dark tribe

就係見你地話隻game唔夠靚所以想知有冇其他差唔多質素既game可以比較下 horizon同uncharted呢d咁高質既冇得比啦

邊條傻閪係咁負皮呀

同AC4差唔多

有得升裝?
我剩係知佢有d加成要達成佢條件先開到

有20 40 60lv咁升

實情有幾多個地圖？
同埋d coins除咗解洞同升裝 有咩用？

升lv升得好慢
有撚排刷

買箱

係啦 升lvl真係好慢

有冇人知呢個失落的文物點入去拎...

咪行去果個位 再睇

中途有無得save架?定過關才能save

快速旅行一次就會自動save

Thank a lot. 試下先

點匿藏擊到一名中毒敵人

執到把傳奇唔識解鎖，佢個條件係擁有20 等戰爭機械獸人。。 我係咪要20 lv先解到鎖。。

8

點捉獸人。。

我剩係召喚埋d gondor雜兵

幾下就俾人打死

再打後啲就有

有冇巴打知沙田賣幾錢?唔差太遠就大埔算

上網睇到條片，講到隻game垃圾咁
搞到我仲1516買唔買好

其實睇呢d無咩意思 ,人地講呢d 好唔好玩,都只係佢地主觀既因素,同埋一個人唔可以代表哂所有人,真係靠你自己衡量下買唔買得過
如果自己未試過,因為人地講2句而唔買,咁就可能錯過一隻好game

好唔好玩就好主觀, 但我就覺得玩法幾吸引, 係後邊有D重複同悶
但隻GAME出埋D抽獸人, 季票定價過高呢D真係無得講好垃圾

我玩到上哂癮
其實出面評分咁底，係因為好多玩家覺得wb 整個loot box system 要懲罰下佢姐，驚佢帶壞成個industry
係好過癮隻game

段片講野好中肯嫁啦，玩過1就知
不過伏指數唔洗咁高，都仲值得玩